運輸署本月22日恢復路試 同時宣佈取消今年搶包山比賽

恢復工作日子近了

筆試都未

路試積落好多考生

唔清路試條隊考完筆試比成績你都排唔到期